覺唔覺得Kpop界嚴重低估咗Hush呢首歌？

以為講緊呢首

呢首真心好能好loop..

我聽親都喊

王怡人小姐姐沖鴨

呢個正

王怡人我老婆

又燈...

要貼都貼災仔fan cam啦

mia全隊最正

有少少wendy feel 不過wendy正好多

以為miss a ==

不了

以為哩首==